<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Extras on Missão Exoplaneta</title><link>https://missaoexoplaneta.com.br/episodios/categoria/extras/</link><description>Recent content in Extras on Missão Exoplaneta</description><generator>Hugo</generator><language>pt-br</language><lastBuildDate>Mon, 01 Aug 2022 22:17:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://missaoexoplaneta.com.br/episodios/categoria/extras/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Extra - Satélites Brasileiros com a Orbital Engenharia ft Ceu Profundo</title><link>https://missaoexoplaneta.com.br/episodios/extra-satelites-brasileiros-com-a-orbital-engenharia-ft-ceu-profundo/</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 22:17:18 +0000</pubDate><guid>https://missaoexoplaneta.com.br/episodios/extra-satelites-brasileiros-com-a-orbital-engenharia-ft-ceu-profundo/</guid><description>&lt;p&gt;Em parceria com o projeto Céu Profundo, neste episódio você vai conhecer a Orbital Engenharia e um pouco sobre a produção nacional e engenharia de satélites espaciais e defesa, apresentado pelo entrevistado ao Céu Profundo, Célio Vaz (CEO Orbital Engenharia).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Este material em áudio foi retirado e faz parte da live no canal Céu Profundo que ocorreu no dia 28 de maio. Você pode encontrar o material original e completo aqui: &lt;a href="https://youtu.be/eZ9FzPp6YQ8?t=11750"&gt;https://youtu.be/eZ9FzPp6YQ8?t=11750&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Que se exploda 01 - Eita, Betelgeuse!</title><link>https://missaoexoplaneta.com.br/episodios/que-se-exploda-01-eita-betelgeuse/</link><pubDate>Sat, 07 Mar 2020 02:09:53 +0000</pubDate><guid>https://missaoexoplaneta.com.br/episodios/que-se-exploda-01-eita-betelgeuse/</guid><description>&lt;p&gt;No primeiro episódio do quadro &lt;strong&gt;Que se Exploda&lt;/strong&gt;, vamos falar resumidamente sobre origem de estrelas e te trazer informações e atualizações sobre Betelgeuse, a estrela que muita gente tá de olho querendo que ela se exploda! - Ok, nem todo mundo&amp;hellip; Mas para isso, contamos com a presença da Divulgadora Científica Mariella Patti!!! Lembrando que esse será um quadro quinzenal (meio que informal) para te atualizar sobre a estrela Betelgeuse, beleza? E todas as informações, referências e erratas vão estar no site &lt;a href="https://www.missaoexoplaneta.com.br/"&gt;www.missaoexoplaneta.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>